黑警死全家已經取代咗恭喜發財成為新一代講得出做不到的祝福

駁吾刀

納dee 巧波

老鳳認同

老無認同

祝黑警死全家